（player）AK300買左有d後悔

本身見到AK尼個牌子幾高貴靚仔聲都唔差，甘岩想買果陣佢就出左個所謂既入門級機，但係用耐左先發覺d優化真系費到，十年唔出一次更新，update左果d更新一d分別都冇，仲要個MOOV直程lag到死機甘濟，load冇兩野就lag到pk，搞到想放左佢。

廿蚊同你要左佢

後唔後悔字都唔識打, 一陣比人屌柒?

我甘你老

其實電子野好多野都係 , 唔好買入門級 ,

入門級係最唔抵買...

我早兩個月買左 kann, 頂佢個wifi 勁廢，成日得一格/收唔到 （其他電子產品收爆格）。買左咁耐用得幾次

唔係電子野入門級唔抵買，
係無良廠商出嘅入門級=垃圾

買泡菜狗啲垃圾 抵撚死啦

Cowon就遠遠好過剩低嗰兩間嘅

優化?
有改善唔用 有升級唔同 有更新唔用

甘

系

費

完全封鎖

樓豬係大陸仔